* Ponteiros, alocação dinâmiica, ***structs** (não vai cobrar)

[
* Vector, ordenação
* pilha, fila (biblioteca stl)
* set] -> prova1

[
* map
* busca binária
* fila de prioridade] -> prova2

[
* lista
* pares de dados ] -> prova3


Avaliações
    1 lista para cada assunto
    
***Estudar**